[大陸制造]原來維他都已經變質

手機台

所以要check清楚

走開啦

係有分香港同大陸整

要買香港製造嘅維他 可能要買外國版先得

自己睇清楚先買喇盲撚

咪飲咁多

飲荷蘭制啦
利申 係英國買

講咗好耐
睇包嘢個底就知

Hktvmall都轉撚左（香港/中國製造)

佢有三個廠房製造包裝飲品：香港屯門、深圳市光明城、上海市